---
title: Update naskah rubrik Kasatmata
date: 2012-03-02
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Kasatmata, "ISI Bersatu Tak Bisa Dikalahkan, ISBI Ditolak Tak Bisa Ditetapkan" (Penulis - Arif Budiman)	

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/03/isi-bersatu-tak-bisa-dikalahkan-isbi-ditolak-tak-bisa-ditetapkan/)
